7月7日遊行所見所聞～

成班黃絲今日淨係識得𨳒警察。
又阻住遊客。